\begin{frame}
	\frametitle{Red Hat face au monde propriétaire}
\begin{center}

\begin{tabular}{|p{5cm}||p{5cm}|}
\hline
Unix propriétaire & Red Hat \\
\begin{itemize}
\item Système sur mesure et pas aussi bien testé
\item Prix élevé
\item Ingénieurs rares (donc chers)
\item Réputation dans un monde assez fermé
\item Changement difficiles
\end{itemize}
&
\begin{itemize}
\item Système fiable et flexible
\item Prix bas
\item Ingénieurs en abondance (donc abordables)
\item Réputation très développée
\item Facilement adaptable
\end{itemize}
 \\
\hline
\end{tabular}


\end{center}
\end{frame}
